\beginsong{Soy yo}[by={Almudena}]
\beginverse
\[Am]Mira las flores, \[C]mira los campos: \[G] soy \[Am]Yo.
\[Am]Mira los niños \[F]{y a los} ancianos: \[G] soy \[Am]Yo.
\[Am]Mira en tu adentro, \[C]mira en tu cuerpo: \[G] soy \[Am]Yo. 
\[Am]Mira el mundo, \[F]me estoy muriendo: \[G] soy \[Am]Yo.
\endverse
\beginchorus \replay
^Soy Yo, el que ^vive en ti,
el que ^ama en ti y perma^nece.
El que ^todo lo puede y trans^forma la vida, ^
si tú ^quieres. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
^Mira la tierra, ^mira las aguas: ^ soy ^Yo. 
^Mira la luna ^y el universo: ^ soy ^Yo. 
^Mira las calles ^y las aceras: ^ soy ^Yo.
^Mira los muertos ^y los hambrientos: ^ soy ^Yo.
\endverse
\endsong